［對穿样］北寄貝把筆記背

求下聯

張敬軒會將莖牽

...